90後 都想打篇文 紀錄番呢半年發生既野！！！

輸到仆街

笑左

完左sor

雲兄賣字
麵兄賣肉la

G持

隔離個飛機post

X2

屌

我都想寫文

媽咪 重甜唔該

忍唔住笑撚左

麵仔8年之後搵唔搵到60/70k 個月

你當媽咪係咩
至少都60、70k /個鐘

唸著每年草六萬

草六十年之後買樓算

可以試下
教下人點樣分配好你賺既錢
去投資

U 想六十年後搞冧埋個樓市

姐係樓仲有60年升

雲兄主宰出版界
麵兄主宰財經界

手持香港半個江山

以你嘅實力
一年就上車啦

老實講，我幾睇好麵仔，咁細個就識咁多野，起碼都認真留意國際時事，好過出面班mk不學無術出黎賣倫敦金

麵仔潛力股黎，將來一定人中之龍

你月入無 70K
你唔係專業人士
你無奮鬥過
你無打手幫你護航
你無扮委屈搏人同情

麵神點睇聽日？

你就唔啱啦
人地喺「高潮」之中面對住「低潮」
好撚辛苦架 你仲串鳩人地 , 屌你 !

我冇睇到個個post

只係得閒冇屎屙開post尻叫下